Het was te veel voor mij en ik vrees ik ben ook ernstig letsel veroorzaken .
Wij moeten meer gematigd in de toekomst.
Help me, want ik moet stijgen.
Uw laatste staatsgreep verplicht mij om afwezig te zijn voor een paar minuten."
Ze rose, gooide haar kleed over haar schouders en de kamer verliet om naar het toilet.
